[嘉應之星嘉應傳奇] 三月十四日沙田十場混合賽日討論區IV

一放到底

阿拉w

買細NUMBER

達龍狗，中 !

友誼至好追數WIN OK?

友誼至好

賭咩先有錢贏?

唔買嘉應之星不如唔好賭馬啦...

買洩恩會否不智

潘莫

1001

泥閘都好

想⋯

友情至好唔擔心 但w難講

發覺艾力星期六特別精神

針能死今晚不賭球了

嘉義之星14蚊收息之選

6 11邊有得輸

我假唔能賭拉吊

協霸神駒

投注額偏低呀

1600贏到傳承 對呢渣垃圾

達龍狗上場贏添滿意，添滿意擺呢組夠唔夠贏 ?

嘉應低美麗15分到 上次董事盃真功夫一跑完全唔同班

友誼至好輕磅偷雞

有冇人可以話俾我知嘉應之星可以點輸

呢組夠啦

比陳蛇死頂

你跑呢場都贏啦

100%燒死

獸醫潘

輕鬆

騙徒手法層出不窮

拉馬

咁買位置算，都叫有1.5

一隻薛家燕一隻馬克羅斯
飛甩隻NIGGA之後根本唔同馬黎

問過我未

shit恩已買

話哂都G1常客

志趣相投

精明才子

6

賭波咁賭

奔雷

你出到賽再講啦 跛馬

正是

縮程賺級數

何妖唔洗過兩磅做到114
係咪因為咁搞到手軟腳軟

1.2

1.2 易過賭波

咁冷可以試下QQP

屌俾人打劫

莫雷拉

係咪你自己打跌

幸福分享一月盃咪又係要超磅

雷狗騎王可？

我幾皮咋...

手都震埋 shit恩

X仔烙玄

友誼至好牙佳愛駒嚟

1變4

冠軍一哩

SHIT 恩 上

佢每次出牙佳都係咁j

臭味相投

睇書蛇=牙佳

留力

留到下個星期跑支鎗

事但買 呢場十幾隻馬得

集氣

淫kay

3 8 11 輕鬆 謝謝

精明才子3.1倍P

買埋位置q

shit

holy shit yin

波蛇on9?

家俊3win

柒俊

柒俊3WIN

我想問下波姓騎師做乜撚野

莫巴勁到。。。

GEL撚到傻

迖包尾

二哥 真係二哥

乜撚野精明才子

又爆

使唔使放咁慢

好撚嘢

騎個條友on9

點玩牙

呀康中

協霸神狗

22倍柒俊騎豬ready

捉撚到 24.6

群駒密攏

咩時間？

全哥

薛恩又第二

睇書巴

1.2倍個位應該賭番波

17倍

90 R2 上校 D090 2
90 R8 精明才子 B090 1
得1隻

1 11一齊冇

痴撚線越唔信又有win

贏埋㖭，易能到

屌你百步穿雲死撚開啦

暈撚左

通常預快步速就慢

kay有冇第三

好少兩隻

何妖今日輸哂比步速

6號有冇p

4W中

嘩成堆馬近到咁

我了 巴打

又梗頸四 輸四

爆撚到

無飛果啲贏星期六真係投降

諗住守好位載譽同友誼至好爆上黎贏 慢撚到

癲

馬就冇架啦
但係點解佢可以咁慢步速，家燕死捉都仲可以走3疊
佢黎香港之前係咪買D頭馬數番黎

gel撚爆今日

神狗

有冇咁難呀屌，上場滿冠熊又開唔到今場嘉應之星又開唔到

呢場好睇

1:33:67唔算太慢啦

薛恩果隻其他人騎都標上去啦
薛恩騎到隻馬唔去

柒俊好等錢洗咩 3w cls

屌又影輸

好撚爽

柒俊騎王有冇5000倍

連贏位置Ｑ 8 場 4 精明才子 拖 1 嘉應之星 +
9 志趣相投 + 10 奔雷
黑到呢

精子之前買你場場冇

中

無啦，依家都係打個和

13倍回到17 贏埋

洪狗拉倉未

薛恩啲指定第二癲撚到

好撚爽 條T派3萬幾

上場我屌撚到佢反皮，今場即刻唔買就爆

載遇歸來，羅狗奔雷落飛撚賭仔dklm

我了福蛇

騎師王亂撚到

俊仔出頭天

兩隻落飛咪去冷嗰隻

賭到個頭好痛

屌 又影輸 場場第4輸撚死

中正q pq

跑盡哂冇計，3隻搶都可以慢放

贏閪到騎王咩
潘狗12分守尾門

早段俾載譽歸來頂住留後咗
最後直路攞位又攞一輪

睇書巴呢

俊哥叫糊

唔怪得知阿kit咁好心情淫叫
原來梁家俊今日殺得性起

一早有出精明才子
終於追返二月輸條數

可以賭翻波了

今日真係輸死人

史迪蛇真係好撚搶口

場場第4

Lm

呢場cls

最撚憎梁家俊 成撚日比佢殺 食撚屎

堯今日唔撚掂

安騏唔撚鳩放就咪跑啦

嘉應已彎

隻隻都有得哎咁滯

薛恩指定第2 慳唔少

尾場 利害了

kay笑咗 騎幾步埋欄之後慢放

Shit恩原來係睇佢贏唔到贏到第二

得番8日，幾大留力

好驚金鎗都撻埋

4倍place
一開波包尾都追到第二

派？

陳蛇唔撚鳩放就咪跑啦

屌你奶仲諗住嘉義縣之星學旺蝦王咁G1贏唔到報到一班拉下頭馬
騎到咁 連人帶馬去投河啦

活力金剛擊殺俊歡騰

撻硬

我唔係jer

等最尾嗰場搏多鑊潘頓位置啦，以家1.1臨尾可能回小小嘅

冇欄就閪

協霸衝得好勁

害死嘉應 真係笑死

9場肥鬼？

我表演

步速咁慢

@四歲三冠金鎗六十

好名

利敬國騎利害了
好搞笑

潘狗捉到傻

又好似共同分享咁

潘姓騎師都傻啦，留死隻馬

波叔要照肺啦，有乜理由3疊望空放頭

反柒俊大敗日

9場8 達哥話明殺馬

奔雷生位都可以走入馬群塞車

鎮山寶有個靚檔 唔通柒俊會一日4 WIN

又一個垃圾騎師

利害了 我的國

佢騎到季尾 ?

華將一哥

騎3個月

比我中條三寶得唔得

真開心，又飛一件

阿康好似中到拍拍聲

下半季開始成日閪

想試下潘P 4倍

百步穿雲 買你兩鋪都無影

佢腎著先機一早品題精明才子

下關咩黎

F>F

華達定霍達？

一哥係柒俊

吳孟達

薛家燕真係好似美麗之星
又係成日俾G1馬撳住黎屌
又係慢步速拉實就唔識跑

咩事 潘狗有4倍p
利伸唔識馬

呢啲真係鳩跑既極致

熱門
1,4,9,10
3,4,13

結果方蛇追寶尾柒咗

屌你今日柒俊食左春藥咁

呢隻咩馬 狂痾屎

薛恩都有人買win

金蛇今日點
買何妖jump到痴線

驗尿

影住場場精彩柯屎

你味又係

場場精彩

新馬

美麗之星贏過步步友好似
級數勁好多

傳盛p算

迷拉

極速王啦
要比返場頭馬佢

呢場係咪有星就贏

奔雷遊馬河羅狗

健康美麗

10> 1 2 4

其實健康美麗幾好 但又陳sir

香港騎師梁家俊：「因為苦過，甜才芬芳」

拿蛇真係核心馬迷

今日雷狗全日隱形ok?

周邊野都理 係贏唔到錢

豪情勁俊

星叻會唔會一出閘就比馬撞到暈暈地

「行星夢」與「樂盈盈」於起步時互相碰撞
「行星夢」於起步時向內斜跑，碰撞「旺旺寶駒」

柒俊騎王？

梁家俊亦繼上周日（8日）贏「前進」後，在沙田日賽錄得連勝。
下周二（16日）是大摩70大壽，這場頭馬正好是他的賀壽馬，可喜可賀。

雷狗騎王plz

鎮山寶琴晚咁勁飛會唔會4win呀...

5win大摩尾場起埋個孖

計數咁計 上次一步不蝕先羸隻全程3疊星叻

都無得追..

呢個檔守靚位啦

高大威猛點輸
潘狗已經34分

極速王最好跑
2疊跟前直路走先

福蛇派我未

步步友點輸呀呢個檔
我聽唔少
美麗狗呢個檔呢班對手點輸呀

咁你咪唔好買....

針左係咪

食屎啦柒俊 買你個陣你死左去邊

我的國100%

何澤堯有幾耐無100倍馬，以前百倍有3344
試下先

封左101

利偉國

星叻

傳盛

JENNY星叻行頭
針了

行星夢

珍妮今日唔搏冷既

想要嘉應傳奇 驗腦

你犀利

行星夢落腳好似慢左..

場場精綵當時時精綵買

阿佳精明才子贏好多？串鳩阿燈冇得顧忌咁多

跟

我冇迷妖所以冇乜嘢
今日都係情感注上個po兩隻標題馬算

傳盛唔該
等過關回血

傳盛指定第二

邊個阿燈手

時時精綵跑千二第一隻飛

極速王呢d賠率多數跑第4

3 9 12

點知原來係時時攞彩

lm

阿佳

屌講錯阿康串阿佳

2400縮1200 潘頓

星叻唔係退出呀

巴基之星

想睇呀般尾場高大威猛拉馬

迷信縮程馬

668家下講馬條女叫咩名

阿燈邊撚個

係咪又shit恩

連贏邊個敢飛薛恩

雷閪咪撚搞事啦屌喇星

方蛇是對的

真係諗唔明嘉義縣之星點解會輸

照跑之後輸啦屌 啲飛呀

贏緊既馬退出好冇癮姐

退出88

屌紅旗

唉屌 捉鳩佢出去跑啦

屌真係退出，贏緊架喎

星叻 cashed

馬會厭錢多了

再跑讓磅以後第一隻飛

大熱退出

屌你退乜撚熱哂

本來都賭佢輸 退出開全熱門賭閪呀

屌你老母莫蕾拉隻馬退出
直接殺騎師王

133

為咗柒俊做到騎師王

捉個人落去同馬跑啦屌

雷神騎王jumped

屌你老母咩退出
仆街啦 分閪呀咁

講呢D

屌你咩莎拉嗌撚到咁大聲
小氣鬼屌你個陣都無咁大聲啦

Cls 屌你老母 玩西咩

劇本柒俊

反雷真係冇錯
條撚樣真係仆街黎
退出都可以累街坊

鎮山寶冇Q今日騎王就係潘

我PQ 2X3, 星叻退出回得一注?

你點知的

我的國 似王祖藍

ON9明明贏撚緊
而家轉投隻輸鳩硬既屌

吊喇星少咗隻孭飛

2＋10 pq 得番4倍

阿康好搞笑

咪玩 尾場果隻會輸

屌佢老母

去到尾2個場退隻大熱，買騎王既手足全部俾狗會當狗咁撚

屌你老母洗還手咁撚樣都得
屌你老母係靠呢一場贏豬王
有冇得退錢屌你老母

我個陣喺衣櫃

屌 變撚左買左三大熱門
ON撚9

23蚊又唔抵喎

咪玩 笨輝未過關

唔好再買騎師王啦

咁岩 我係床底

橙到

才子應該贏好多

跑都未跑直接輸一個賠率

應該退錢啦

點解雷神可以咁撚乞人憎?

allin 健康美麗 win

屌你老母拉西生又累人死都害人

失控本人

真係要屌 退錢啦
直接影響到騎師王

22.5

笑撚死

失控界第一傳人

係直頭輸咗

行星夢1.0p

入閘未呀痴撚線
快小小完撚左呢場佢啦冇眼睇

莫雷拉自己落場跑啦，可能都吸到廢老飛

開跑未呀屌你個閪

我的國 贏硬？
身都唔洗熱

屌 我想睇

支持

失控了

留意返，牙佳tips好多何妖呂狗，結果今日暫時一隻都贏唔到

傳盛88

買咗陳sir
同shit恩 痴撚咗線

場場精綵

買雷狗騎豬王個d橙到

轉黎轉去買番極速王算啦

俾佢燈哂，早知昏迷算

阿拉cashed

佢tip呂4隻行頭真係痴撚線

不如賭霸勝

仲唔入閘做乜撚野

Pin messages 你請飲茶

仲唔撚入

屌咩5分鐘啦仲未入閘

而家即係點撚樣啊
冇蕾拉騎士王當輸左
我唔撚使食飯呀？
退啦
玩撚到咁 不如第日入馬會門口要收錢？

睇撚死又跑四大熱門

我就黎入馬會個老母塊西了

失撚哂控

買a2算

可以加個小籠包了

失控巴

係囉
唔跑個第4出黎比我睇都唔會死心

咩情況下智力寶贏高大威猛

J2又唔撚洗播尾場了

5分鐘仲未夠俾人再買過

孖寶點解做唔到退出退飛，係要轉投大熱門咁撚反智

頓頓

君達星

1 12

高大威猛走甩2百米

潘頓退出

陽明w

運來福星P

楊明輪不了

陳蛇冇人講？

大仆街 陰陰濕濕

笑咗

淒涼佬

有星叻 我洗輸

潘個隻勁到

時時精彩 fd

三班133十二檔後追都贏

shit恩

行星夢都2倍我頓輕鬆

我頓 史卓狗

初出133

波叔一條直路勒避咗3次我去ifc了88

場場精彩勁撚到咁

真

利敬國 我屌你老母

我屌極速王頂唔到q

潘一出即勝

告狗

話呢場比狗賭應該冇人反對

時時精綵1200都有

買放頭又有得追wo

潘告一出即勝痴撚線

嘉義縣之星又133佢又133
仲要跑開g1 都可以輸

屌 2＋10 pq比人究極打劫。。。。。。。。。。。。

波健士

屌，一撚樣，屌佢老母

柒俊差屌屌

綵系又有好馬

運來福星塞撚到

淒涼佬係咪想用呢隻還上次底出條數

Q都中埋

一出即勝133 10檔 1.08秒幾 呢場之後未散應該馬王

又要驗腦

本來pq都有11倍

跑得幾好

車輪鞭絕技又出現

前面搶口

屌你咩牙國

出閘快左好多

嘩, 真係場場都鬥得咁精彩

告仔初出133蠃冇野好講

場場精綵阿公黎香港贏過香港一哩

痴線架
我4連還買左9拖1 2 4 10 12
但9退出左

行星夢笠住個眼罩都見到入面

結餘: $29.70

無星叻吸飛

死要欄屌傳盛出面zip佢老味起埋有得嗌下啦

真係跑得好，見佢想搶欄，但係一dup就搶口就出番2疊
能力可能差少少

其實上次都好快 係死捉落內欄 個口教好啲即贏啦

潘真係用腦跑

三連冠?

今日啲精咁能勁
嘉應精彩
精明才子
場場精綵
精算閃擊
精彩千里

運來福星可唔可以跑岩一次比我睇

我頓身價波
比人夾住果到禁都打到上黎

尾場 紀利雄精

告狗真係幾撚仆街
場場都有，係唔撚去最熱果隻

陳蛇走去塞車再扯到隻馬側哂頭都走唔番出黎

61分教多兩場落班岩岩好

四重彩 單式馬膽
9 場 10 行星夢 拖 1 極速王 +
2 場場精綵 + 4 傳盛 +
12 鎮山寶

全程三疊望空

入彎已經自己湧上去，唉jumped

嘩屌潘狗開心到

尾場賭高大威猛不如比錢我使把啦 上場贏啲狗餅就11分

老仆街搵多兩個錢好過

一出即贏係幾威

收錢 收錢 收錢

追三場冠騎

莫蕾拉呢場退出

轉過撚頭潘頓騎師王派彩

慢慢掗左個位先，出左黎就車輪鞭

果隻比陳蛇撚死左

一見到薛恩又各取所需上身就知針得

精算八方？？？？？

12檔133

啲精幾勁都要保息下既

潘狗批睜批落行星夢到

陳嘉熙啲精唔健康

哎呀 高大威猛大漏閘呀

係就PQ 轉買Q

賭波馬 睇書要靜呢

利害了我的國

屌
尾場想要光頭果隻，但係泥水

百屌

都未贏
仲有梁家俊

智力寶尾場

何妖手馬0W 我屌你奶

猁，害了

奇真有冇

仲有機會呀 追埋尾場

都得既

笨輝蛋陣

高大威猛見到個名就想買

信佢生芒果

高大威猛>恆駿寶駒 財富超影
支持吓蘇狄雄黎海榮

雷狗仲想爭咩

利害了

同問

有無人買左星叻仲未退錢

高大威猛

奇真點睇

何妖今日試定打吡場地

2x1

2x1 退錢

美麗標緻

打上狗會叫佢退返10蚊啦

美麗甜心

佢係當我一倍過關？
未試過過關有馬退出

成才

你就想 咪退返幾蚊比你囉

蒙古傳奇

係 你賭足波取消都係咁啦

超跑王

田草唔係話佢盲門，但係同谷草比都差多少
仲要毒男

3蚊乘幾多先108

唔該晒

告東尼pp
意大利馬
133
初出後上贏
=美麗大師

等跑group

退返四注即係四倍

薜恩2夠未牙

今場爭氣啦

財富超影

又要標題重點招呼

梗係覺得高大威猛潘狗會玩野唔放
直路入馬冧塞

有第2當頭馬啦

有無大蛇教我賭

柒俊 美麗系

佢應該唔會玩馬王輝D馬既
一黎恩人，往績又硬到傻
真係唔好拗頸，賭下冷P都唔好買佢死

今季馬王飛大部分都豬

紀利雄星 財富超影 蒙古傳奇

爆返場啦

奇真 成才

童話

同一堆狗餅 紅旺呢啲
一隻70分 一隻62

基層真係基層
盲目買冷
想用十蚊搏個幾百蚊

認真 奇真有冇得諗

尾場爆獲勁啦屌

柒俊有無捧場

切忌孤注一擲

反雷注定無

有

以我經驗,分班賽黎講
潘狗咩人都夠膽玩
騎蔡約翰大摩賀賢叫做少d

我估3-5-7-12走位

退出係咪變大熱做膽

4+7pq搏下冷

如果佢唔走 咁邊隻會走

係

唔關事啦
有時隻馬唔係咁超 比人買到1.幾倍 輸左又賴鳩佢拉馬你話忠心勇士就係佢柒姐

不過唔會當收息注咁買就真既
我最多用佢行頭買三四重

1 2

全日重心真妙星place

講真
贏唔贏係一件事
但四升三對位紀利雄星智力寶
假假地人地同緊超新星不gay的風健康在望跑
賠率分野咁大我寧願搏佢地

紀利雄星

路路富貴

呢場馬唔係雞手鴨腳贏埋啦

牙佳輸完友誼至好無晒心機？

執緊野去排ifc

蔡俊書

拎住主持支咪拖緊gip上去

好想要奇真

1.5

俊佳要靜

高大威猛有p lm 派我

奇真，咁就40倍W喇

成日貼阿凡達做咩？都冇出

志在四方
呢條友冠軍！？

LM

最後一注 紀利雄星追數

今天呢個係正氣潘

財富超影狗頓試閘

泥水可唔可以做番齣好戲呀
大潘咁樣落你面隻高大威猛贏甩

牙cake跟方蛇

J2 條女都講群駒密攏

肯定係高大威猛

跟左P

呢個會🀄️

叫麵神黎講下買咩

我記得佢係有線都講過方蛇名句

唉 12檔就12檔啦

20蚊成才

方蛇算唔算20世紀十大偉大人物

資深迷方

10 位置

容癌小器鬼落飛

香港評馬界no.1

2-4-8鐵角

13

13慢閘

屌你老母黃俊慢閘

悶撚到閪咁

高大威猛邊撚度有得輸

贏到甩哂

結果冇馬燒仲要慢放

3號好似走快啲勁啲

2號可以無影

又第四

咁正路

悶撚到
連腳都熱

三重要左真妙星 冇要我的國

兩場都跑1，4 屌你老母

唔知跑緊乜

牙國 個勢想殺左隻馬咁 都追唔到

潘狗好似好耐冇試過4win

冇啦，隻2個分盡到唔盡

越走越順 越走越開心 姚本輝自己都咁講
早兩post有人擺左個訪問

呢幾個賽馬日尾場都係全熱門

一日五個第四唔知講咩好

呢條4連環會唔會同第一埸果條
差唔多

正數啦你

睇黎又要加多次10分

今日買8隻跑第四 CLS

仲可以跑多場3班

黎水騎會點呢

智力寶呢d334455既西馬可唔可以唔好再出

幾場咁樣輸 痴撚線

呢場+8 差唔多掛
邊可能+10

呀國尾200狼死到 屌你想劏潘狗

轉買4連環4重彩可能有錢贏
起碼有隻穩膽

呢個馬房係咁，啲全民皆輸、精簡最好全部快步速開快時間

4場都係潘頓牙國Q

今日買嘅馬全部轉跑法 想點

比隻 利害了 做架両

比利國偉咳撚左個W 唔使估

我國比阿潘屌足4場

薛恩係真心廢

因為係我的國

4條q

國又中 但買左雷 又要驗腦

基層真係基層
明明係開熱
係都要刻意求冷
跟住上黎哭馬喪

潘騎王中？

留到變左同利害了掉位
無位出追唔到

呢場有人哭咩

擺明架啦

賭馬可能勁啲

唔中

佢騎過一次之後已經confirm佢係廢
條小兒麻痺手點打得郁呢d咁懶既馬

屌 牙拉同何妖 要左牙拉

有隻一檔輕鬆跟前唔要走去買智力寶 真係冇智力

[加州得迅加州明雋] 三月十八日谷草八場賽日討論區I

有d熱門真係唔好鬥氣
北極光至尊高陞高大威猛點輸

至尊

蘇狄雄都係掛靴把啦，畀隻好嘢你都無用

條q單棍車落去
使乜諗

成才好靚

隨時食得

友誼至好家燕姐都輸啦

CHING派唔派基層

又要賽後你點睇時間

呢兩隻唔係十幾蚊嘛

唉揀錯

何西明顯餓到冇力

有d

尋人啟事：俊佳要靜

你唔好彩，星叻唔退出嘅話應該會正數少少

嘩屌你西流咁都唔入

後防送大禮都入唔撚到波既澳假

都有打 以為完全唔洗打

咁快又賭球

隻馬都要省下 越走越勁果D
黎水省唔起隻馬

財富裝撚咗個XB托咩，爆都唔爆

電視播馬電腦賭波手機賭

仲要比人後衛後追上黎護空門 on9到

賺完可以再賺 勝完可以再勝

老豆教落贏錢唔好俾乞衣
會洩咗個運

總結 今日-400

-900

-2000

屌 興旺 已經到左大快活
我門都未出
到底興旺係咪痴線

今日場場買qpq淨中pq
贏完好似無贏咁 點賭啊

基層=乞衣 你都幾on9

好彩退出咗

長期34疊 跑閪

咪尾 今晚我不賭球

跑錯哂啦
放又唔放

last果場正路過正路